有冇人覺得睇書打直排好on9?

打直又難睇又難對行
最on9係本書有英文嘅時候你要拎條頸90度先睇到個英文

完全係文明退化嘅表現

有啲英文連都一隻字一隻字咁打直

btw 個人覺得打直睇散文 小說感覺有趣過打橫睇

係唔係因為睇得慢好多